日本妹調查 要求男人條件

要求低 夠使就得 自力更生

好想要個日本老婆啊 日本女人屈晒機

但你條老婆隨時可能拍過一兩集Av

講係咁講姐 做係咪先

港女：順眼、孝順、尊重我

緊係官腔啦

講真話比個社會批鬥
到時要搬屋

唔洗有錢 但要有上進心

下面果條問老公出軌原唔原諒，
得兩個話可以原諒

日本妹真係屌打香港果班平胸臭雞港女

香港無av，港女做過援交都無人知

港女：個樣正正常常、暖男、有上進心，但要成日陪住我、唔比打機、唔比叫雞、唔比睇av、結婚前唔搞我

同唔駛急 最緊要快有咩分別

姐你老母

港女接受訪問個個都話要有上進心啦

心裡面咪又係希望搵個有錢

港女都會咁講，講之嘛。

港女:有樓有錢有上進心 個樣一般得啦最緊要似古天樂同吳彥祖就OK

講下就信 同連登仔話要正常樣就夠一樣

姐都唔講得

5p連啫都唔識打

係日本生活緊第３年

佢地唔係講下姐咁簡單

我識得個日本女仔 大學讀遊戲設計 畢業入CAPCOM做
有份做BIOHAZARD monster hunter 等大作
25歲就嫁左同大學同系同公司既老公

婚後繼續工作
雖然佢老公職位低過佢 但佢話只要老公係善良既人就可以

但冇錢冇上進心，有錢就有上進心

港女:有錢

起碼眼不見為淨

最後咪又係毒撚埋單

係香港 上進心既潛台詞就係有錢

呢度大把人打姐啦

個個日本妹都話婚後繼續工作

收啦5毛

冇錢

點樣先識到日本妹

宇都宮嘅話 唔介意

日本av拍之前雙方都要驗身
拍過n套都可以保證白白淨冇性病

鐘頭前講既野你都好信

最緊要有上進心，俾到安全感我

補充一下

個女仔而家都係26歲 細細粒靚女

而且放假會陪老公係屋企打機 ps4 pc xbox等等

因為佢自己都中意

咪撚玩啦，連登仔睇咁多av,有冇拍過一眼就認得出啦

屌

訪問個個梗係咁講啦

咪係講到尾咪又係錢

你要知道日本人係會戴面具的
返工放工兩個樣，兩個性格
做個訪問當然都
到真係自己選擇，同港女無異

收皮啦
最撚真港女啊，得未啊

講到港女唔會做雞咁，出面果堆ptgf一定係支那人

不如你地上網睇下日本d 調查先ff 啦

崇日崇到short撚左？
咁都起曬槓

各國女人其實都一樣

好撚假

你呢個係特例，除左同老公打機呢點
日本妹對老公acg既限制比港女係少d，
話唔定佢自己都係一份子
婚後工作，時代唔同左係多左好多，
現任防衛相都係啦，不過多數係因為
一個全職係屋企唔夠錢
女方職位比男方高有既，有d男既做埋家庭主夫添，不過唔普遍，但都比以前多唔少既

X登仔真係一種好天真既生物,睇條片就當真

咁巴打你有無著落？

想人陪打機咪搵個鍾意打機既
關日唔日本妹咩事
利申：好想識日本妹

比例黎講，日本妹接受老公打機同會同老公打機既比率高港女唔少

屌 我老婆 你行開啦

天下烏鴉一樣黑
咪又係同港女一樣貪錢

咪就係

我同香港女朋友一齊過黎日本

當然有著落

打機動漫 好多日本女仔都中意

我識個50幾歲太太 期期追ONE PIECE 仲熟過我

more

係日本生活三年有無咩野對日本妹印象深刻？

同埋巴打咩原因搬去日本住？

唔怪得香港咁多男人俾啲北姑呃身家啦
講你又信

唔洗太高185就夠
普通身型唔洗太大隻好似彭于晏咁就ok

要求仲高過連登仔

毒撚見到架妹就谷精上腦啦，仲邊有分析能力

連登仔真係on9 咩都屌

WH 之後 工作

曾經PART TIME番過FOREVER21 雖然D SALES全部濃妝厚粉
自己幾個女仔坐埋休息就嘈到仆街
但都好有禮貌 搵人幫手都唔該前唔該後 我走果陣仲請我出去飲野

一般街上既話 日本女仔化妝打扮 多樣化同技巧高過女仔
識得有香港男仔都係日本 佢話黎左之後睇女開心左

日本妹
港女仲成日以為自己係上菜 吊高黎賣先on9

巴打本身日文咩程度？ 係咪主要都係日本定居？ 屋企人會唔會反對之類

一開始完全唔識講 而家就溝通無問題

未有打算番去

一開始屋企人驚唔適應 而家見香港咁樣叫我唔好番去

唔係日本妹好 係港女太概係全亞洲最低等既女人

巴打知唔知係香港點樣搵日本工?
有無招聘定係求職網果d?
學緊日文

搞到我都想去日本WH , 不過屋企人又係另一個顧慮

你拎旅遊VISA好似可以搵工 差在有無公司幫你做簽證姐

香港可以用EMAIL搵工 SKYPE見工

你可以黎日本一兩個月旅遊 睇下岩唔岩生活

順便試下自己日文能力

其實講真呢到有幾多人真係同日本女仔熟
因為之前留過學所以識到十幾個日本女仔
只能夠講 講假港女拍馬都追唔上
港女有d都好假
但日本妹十個入面十個假
只係唔同程度 佢地唔會係公眾場合講是非
即使同場食飯 好多暗串 你iq低d都聽唔明 仲以為講下笑
少年你地太天真了
港女有咩野都放係面到
貪錢 愛面子
但日本妹一樣可以好貪錢 但基本上除左佢男朋友 其他人都會覺得佢好撚正好好人

女人天生就係咁，差在表唔表現出黎

講虛偽，日本妹應該係世界第一

留名

其實會唔會係你唔熟果邊啲說話方式咋
暗串呢啲咪姐係抽水，我地都係咁講

唔好咁直接講個事實岀黎
班崇日撚，毒撚會接受唔到

白人就得,其他隨意

全世界嘅女人都咁講架啦

係咪應該房車家底同高富帥調轉

富其實已經包埋房車家底

流流地。如果真係咁日本仲邊有咁多宅男毒撚？

連登仔好天真

x2

呢樣真 中學grad左 班fd傾番 中學好多靚女做過cc 就算做過一兩次都污糟。

⋯點解你地會咁鐘意日本妹！？會唔會幻想多左？

比起港女好好多

訓係度有錢收，咁吸引做過真係唔奇

所以我而家見到過20歲都先假設唔係處

呢個世界，我只可以話，你睇人好，人睇你好。

你冇撚野呀？正常都唔可以原諒啦 on9當左出軌係奉旨

連登仔咪又係爭住約